武漢肺炎香港家下死左22個人，7月之後死既都係特區政府，陳肇始，同屌過黑醫黑護撐政府既人害既

拜幾多神作幾多福都無用
準備報應
上天會同你地計清楚嫁啦

有貴人想幫香港
你屌走貴人
助長特區政府林鄭殺人害人

全香港都睇住特區政府推香港人去死
而你班藍絲黑警有份係度幫佢地手

記住呀。 死亡重未停嫁

本來有機會阻止，但你們有份立喊助威
一個一個推去死亡

幫佢地立定個碑

冤有頭債有主

市民我唔理政治

但高官用政治手段玩鳩你咁啫

其實老人院班廢老冇肺炎都就死㗎啦

係。冤有頭債有主

本來有班貴人想保護香港人
係班藍絲 黑警趕走貴人，黏埋溫神度
害死咁多人

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

老死自然同比人害死唔同

好多藍絲拜神
我諗個罪孽，都還唔曬
應該留比子孫了

燒幾多衣紙求幾多福都無用

害死人個孽真係好重

人在做天在看

地獄審判

加油

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

又死多個了